阿仙奴咁垃圾，唔好叫兵工廠，叫東廠把喇

成班閹人，冇撚用

衲dee

叫藥廠算啦

衲dee愛之深 責之切

你就愛滋啊，屌你老母

今季iwobi 大爆發 阿記沙拿

今季長買阿仙奴可致富

輸左幾多 好嬲下wow

垃圾廠